獲袁偉豪許可，張寶兒大晒性感照

【明報專訊】袁偉豪女友張寶兒近期不時在社交網上載靚相，大曬弗爆身材。前晚她再分享兩張性感泳衣照片，穿上一件頭高衩泳衣的她，外披西裝外套，在沙灘取景拍攝，性感誘人又充滿型格，大曬事業線及美腿。她hashtag「#沙灘泳衣照#難得的勇氣#黃昏後的沙灘。」圈中好友陳自瑤、傅嘉莉及很多網民都看到嘩嘩聲，又讚實在太美。

唔係講笑，好樣衰

幾有自信

牛眼水造型...唔識欣賞

睇到個西個形

嗰幾條白線做乜撚事

以為自己好靚好潮
豪仔食得好偏

個樣唔撚評了, 但咁嘅波型叫做晒性感?

算9數吧啦

咁都叫靚

好撚醜樣醜人多八怪

佢真係好撚樣衰

真係好撚樣衰

性感

睇完性冷感

醜

點解袁偉豪要批准
點解要傷害廣大市民既眼睛

冇人想睇呀,收返埋隻豬閪啦

屌你摺埋啦

邊忽性感

黎番你老母慢慢睇啦

都唔靚

好憎扁面女

0正評

CHANEL個marketing畀佢玩死，完全唔會有人想買件泳衣

幾正...

好多人睇唔出咩叫扁面

好撚樣衰
性乜撚野感

哪裏來的自信

d女人真係虛偽，咁樣衰都話靚，最好身邊d 醜女露多d, 襯托返自己

屎眼造型ja掛

袁生佢老豆唔知有咩感想

靚十倍

好醜樣都算，成個身型都冇線條又冇波就收翻埋啦你老母

袁偉豪：不能只有我看到

第二張做車頭相一流

嘩！鬼呀

柒黎講 頂級

一個正評都冇

唔出奇，個人認為全港最醜嘅celebrity
係由心到身，由內到外，毫無缺點嘅醜

三張相都冇正評

我唔許可

收返埋佢啦，咁柒

豪仔:

不能只有我看到

袁偉豪入咗嚟正評

真，得一個正評，除咗袁偉豪，應該冇人會正評

真係好撚難得
一個正皮都冇